天氣乾到包皮都爆拆

本身個身搽開Johnson's baby隻baby oil
但依家都唔夠做
屌尋晚痕醒咗要用hand cream搽落包皮度
想問有咩cream係夠潤

利申唔係性病

圖？

搵人含下囉

屌，用愛膚堅啦！

KY

用閪水滋潤翻就冇事架啦

認真問